有冇親邊嘅朋友好鐘意識啲古靈精怪嘅人

有冇親邊嘅朋友好鐘意識啲古靈精怪嘅人？起人為心理學其實反映啲咩？

點為之古靈精怪

f.2 disease